因為林文龍去返睇「三面形醫」

呢排TVB見林文龍出返黎

返去HKTV睇返佢套三面形醫

成個故事都好緊湊，每條線都好有感染力

好多句白都好引人思考

真係感動到人

好值得巴絲睇

可惜當年HKTV係收尾個幾套劇，冇咩人討論，好可惜

心心好撚正

好高質既劇，可惜冇乜人討論

一條線緊接一條線，中間冇冷場

d手術

除左頭幾集有手術，之後都再冇手術鏡頭，每集一開頭句咩本劇集有手術鏡頭，好似比佢呃緊咁

睇咗幾集之後就冇睇

夜班都好撚正

仲有得睇咩？

sure,hktvmall可以睇到哂佢地自己拍d片

幾好睇

個結局幾特別

個人認為係hktv最正果套劇

林文龍好型

呢套我覺得係hktv最好睇個套，無咁做作

艾威都好撚型

開頭都睇好呢套，但HKTV後尾D劇實在太頹連帶呢套都冇追

趕住收尾 本身好似唔止咁少集數

ZOMBIE

本身好似係諗住留伏線拍續集
之後無牌就無拍
不過我唔太鍾意個結局 續集未必會睇